<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>Biens ACCES IMMOBILIER</title><atom:link href="https://www.acces-immobilier.com/fr/feed_rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><link>https://www.acces-immobilier.com</link><description>Biens ACCES IMMOBILIER les plus recents</description><language>fr</language><lastBuildDate>Tue, 04 Nov 2025 14:49:24 +0000</lastBuildDate><generator>ACCES IMMOBILIER</generator><ttl>60</ttl><image><url>https://www.acces-immobilier.com/images/logo.png</url><title>Biens ACCES IMMOBILIER</title><link>https://www.acces-immobilier.com</link></image><item><title>Vente maison 11800 LAURE MINERVOIS 185000 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-laure-minervois-11-170616307.html</link><pubDate>Tue, 04 Nov 25 14:09:10 +0100</pubDate><description>Maison de village en pierre 2 faces de t...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1706/170616307_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Maison de village en pierre 2 faces de type 5 comprenant 4 chambres, 1 bureau, une grande pièce à vivre lumineuse, une cuisine équipée et aménagée, 2 WC, une salle de bain, des combles aménageables, 2 dépendances, un garage. Le tout est agrémenté de deux cours sans vis à vis. L'ensemble en très bon état a totalement été rénové, profite d'une climatisation réversible pour le rez-de-chaussée, de menuiseries double vitrage, d'une bonne isolation et la toiture a été entièrement révisée en 2025. Ce bien est situé au calme, au centre du village et proche des commodités. Beaux volumes, multiples projets d'aménagement possible. Honoraires TTC charge vendeur]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-laure-minervois-11-170616307.html</guid></item><item><title>Vente maison 11250 COUFFOULENS 189000 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-couffoulens-11-170514647.html</link><pubDate>Tue, 28 Oct 25 14:09:10 +0100</pubDate><description>Belle batisse en pierre lumineuse situé...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1705/170514647_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Belle batisse en pierre lumineuse située dans un ancien domaine viticole comprenant: 4 chambres, un bureau, une salle d'eau, un WC indépendant, un séjour ouvert sur une cuisine, une buanderie, et un atelier pouvant être aménagé en logement indépendant de type 2. Ce bien profite de menuiseries en double vitrage, d'une cheminée insert fonctionnelle et d'un jardin piscinable sans vis à vis. L'ensemble est construit sur parcelle de 1192 m²  arborée avec portail coulissant électrique. Beaucoup de caractère et cachet. Idéal amoureux de la nature  Prix TTC et Honoraires à charge vendeur TTC ACCES IMMOBILIER - Tél. + 33 (0)4 68 78 53 20   Plus d'informations sur www.acces-immobilier.com]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-couffoulens-11-170514647.html</guid></item><item><title>Vente maison 11800 TREBES 69500 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-trebes-11-170447598.html</link><pubDate>Fri, 24 Oct 25 17:51:09 +0200</pubDate><description>Maison de village en pierre 2 faces de t...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1704/170447598_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Maison de village en pierre 2 faces de type 5 comprenant 4 chambres, un séjour, une salle à manger, une cuisine, une salle de bain, et des combles aménageables. Maison ensoleillée, située à proximité de toutes commodités et commerces à pied. L'ensemble est à rénover entièrement. Toiture remaniée récemment. Idéal investisseur.]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-trebes-11-170447598.html</guid></item><item><title>Vente maison 11800 TREBES 109000 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-trebes-11-170445768.html</link><pubDate>Fri, 24 Oct 25 14:57:09 +0200</pubDate><description>Pavillon de plain-pied 3 faces de type 3...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1704/170445768_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Pavillon de plain-pied 3 faces de type 3-4, comprenant: un séjour avec cheminée, une cuisine indépendante, 2 chambres, une pièce traversante accédant à la buanderie pouvant être convertie en 3e chambres, une salle de bain, un WC séparé et un espace à usage de véranda. L'ensemble à été construit sur une parcelle de terrain de 883 m²  clôturée et arborée à proximité de toutes commodités et commerces. Idéal investissement locatif, jeune couple ou personne agées. Prix TTC et Honoraires à charge vendeur TTC]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-trebes-11-170445768.html</guid></item><item><title>Vente maison 11570 PALAJA 219000 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-palaja-11-170445769.html</link><pubDate>Fri, 24 Oct 25 14:57:09 +0200</pubDate><description>PALAJA, Pavillon 4 faces de type 6 compr...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1704/170445769_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[PALAJA, Pavillon 4 faces de type 6 comprenant 4 chambres, une cuisine équipée et aménagée avec possibilité d'ouvrir sur le séjour, une salle de jeux, une terrasse sous pergola exposée plein sud, 2 WC, une salle d'eau, une salle de bain et un grand garage en sous sol pouvant accueillir 3 véhicules, ainsi qu'une cave et buanderie. L'ensemble a été construit tout en hourdis dans les années 80 sur les hauteurs du village sur une parcelle de 1432m² clôturée, arborée et piscinable, à proximité de toutes commodités et commerces. Travaux de rafraichissement et modernisation à prévoir. A découvrir rapidement ! Prix TTC et Honoraires à charge vendeur TTC]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-palaja-11-170445769.html</guid></item><item><title>Vente maison 11800 TREBES 139500 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-trebes-11-170235819.html</link><pubDate>Fri, 10 Oct 25 14:12:09 +0200</pubDate><description>Pavillon 3 faces élevé d'un étage, co...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1702/170235819_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Pavillon 3 faces élevé d'un étage, comprenant 3 chambres, un séjour, une cuisine, 2 WC, une salle d'eau, un dressing et un garage avec coin buanderie. Il profite de convecteurs électrique et d'une bonne exposition. L'ensemble a été construit tout en hourdis dans les années 70, sur une parcelle de 288 m² clôturée et arborée avec abri de jardin, située à proximité de toutes commodités et commerces. Ce bien est en bon état et bien entretenu, il ne demande qu'à être modernisé. Idéal primo accédant, ou jeune couple. Prix TTC et Honoraires à charge vendeur TTC]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-trebes-11-170235819.html</guid></item><item><title>Vente maison 11000 CARCASSONNE 379000 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-carcassonne-11-170218464.html</link><pubDate>Thu, 09 Oct 25 11:15:11 +0200</pubDate><description>Villa moderne 4 faces de type 5 en semi ...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1702/170218464_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Villa moderne 4 faces de type 5 en semi plain-pied, comprenant 4 chanbres dont 2 en rez-de-chaussée composées d'une suite parentale avec sa salle d'eau et WC indépendant, une cuisine totalement équipée et aménagée ouverte sur un grand séjour lumineux, une salle de bain et un WC séparé. Ce bien profite de menuiseries en PVC double vitrage, de volets roulants électriques et d'une climatisation reversible par splits dans le séjour, la suite parentale et à l'étage. Le tout a été édifié sur une parcelle de terrain de 1003m² clôturée et arborée, avec abri de jardin, proche commerces et commodités et bénéficie d'une piscine de  8m x 4m chauffée par une pompe à chaleur. Belle décoration, matériaux modernes, beaux volumes, trés bonne exposition, peu ou pas de travaux à prévoir. Idéal Famille. Prix TTC et Honoraires à charge vendeur TTC ACCES IMMOBILIER - Tél. + 33 (0)4 68 78 53 20   Plus d'informations sur www.acces-immobilier.com]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-carcassonne-11-170218464.html</guid></item><item><title>Location appartement 11800 LAURE MINERVOIS 334 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/appartement-location-laure-minervois-11-170186056.html</link><pubDate>Tue, 07 Oct 25 08:30:13 +0200</pubDate><description>Dans village toutes commodités, apparte...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1701/170186056_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Dans village toutes commodités, appartement en rez-de-chaussée de type 2 comprenant un séjour avec cuisine aménagée, une chambre, une salle d'eau et un wc séparé. Double vitrage et convecteurs électriques. Libre le 01/11/2025  Loyer: 334.20   Dont provision sur charges : 30  par mois (régularisation annuelle)   Honoraires charge locataire : 272  TTC Frais de visite / dossier / rédaction du bail 170  TTC   dont honoraires état des lieux : 102  TTC   Dépôt de garantie : 304,20 ]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/appartement-location-laure-minervois-11-170186056.html</guid></item><item><title>Vente maison 11250 LADERN SUR LAUQUET 79500 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-ladern-sur-lauquet-11-170040936.html</link><pubDate>Sat, 27 Sep 25 07:41:50 +0200</pubDate><description>Maison de village 2 faces de type 3, com...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1700/170040936_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Maison de village 2 faces de type 3, comprenant 2 grandes chambres, une cuisine ouverte sur le séjour agrémentée d'une cheminée fonctionnelle avec insert et une salle d'eau avec WC. L'ensemble est en bon état général et profite de menuiseries en PVC double vitrage ainsi qu'un jardin potager non attenant mais à proximité d'une superficie de 398 m² clôturé avec pergola et puits. Cette maison lumineuse exposée plein SUD, est située en centre de village historique proche toutes commodités et commerces à pied. Idéal investissement locatif ou primo accèdant. Prix TTC et Honoraires à charge vendeur TTC ACCES IMMOBILIER - Tél. + 33 (0)4 68 78 53 20 Plus d'informations sur www.acces-immobilier.com]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-ladern-sur-lauquet-11-170040936.html</guid></item><item><title>Vente maison 11160 PEYRIAC MINERVOIS 214000 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-peyriac-minervois-11-169925805.html</link><pubDate>Fri, 19 Sep 25 10:33:14 +0200</pubDate><description>Maison bourgeoise en pierre 2 faces de t...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1699/169925805_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Maison bourgeoise en pierre 2 faces de type 6 composée de 5 chambres dont une en rez-de-chaussée, d'une cuisine, d'un WC séparé, d'une grande salle d'eau, d'un vaste salon / séjour accédant à la terrasse et le jardin arboré, plein sud et piscinable. Ce bien possède un grand garage de 92 m² et des combles totalement aménageables dont 2 chambres déjà créées. Cette maison bénéficie d'un chauffage central au fioul, d'une climatisation réversible par split dans la cuisine et dans une des chambres. L'ensemble est construit sur une parcelle de 405 m2 sans vis-à-vis dans le jardin. Beaucoup de cachet et prestations authentiques. Idéal pour une famille. Prix TTC et Honoraires à charge vendeur TTC ACCES IMMOBILIER - Tél. + 33 (0)4 68 78 53 20   Plus d'informations sur www.acces-immobilier.com]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-peyriac-minervois-11-169925805.html</guid></item><item><title>Vente maison 11160 VILLENEUVE MINERVOIS 214000 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-villeneuve-minervois-11-169916926.html</link><pubDate>Thu, 18 Sep 25 19:54:09 +0200</pubDate><description>Pavillon 4 faces de plain-pied de type 4...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1699/169916926_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Pavillon 4 faces de plain-pied de type 4, comprenant 3 chambres, une cuisine totalement équipée et aménagée ouverte sur le séjour, une salle d'eau, un Wc séparé et un garage. L'ensemble profite de menuiserie en aluminuim et PVC double vitrage, de volets roulants électrique et d'une climatisation réversible par split dans le séjour. Le tout, encore sous garantie décennale, a été construit en 2019 sur une parcelle de terrain de 600 m², piscinable, en partie clôturée par un muret et grillage et l 'autre partie par une haie végétale. Maison trés lumineuse, décorée avec gout, en parfait état et sans travaux à prévoir. Idéal retraité ou couple avec enfant. A visiter rapidement. Prix TTC et Honoraires à charge vendeur TTC ACCES IMMOBILIER - Tél. + 33 (0)4 68 78 53 20   Plus d'informations sur www.acces-immobilier.com]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-villeneuve-minervois-11-169916926.html</guid></item><item><title>Vente maison 11700 DOUZENS 135000 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-douzens-11-169915625.html</link><pubDate>Thu, 18 Sep 25 18:03:09 +0200</pubDate><description>Située au coeur du village, spacieuse m...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1699/169915625_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Située au coeur du village, spacieuse maison en pierre de type 4, comprenant une cuisine aménagée ouverte sur un grand séjour, trois belles chambres, un dégagement lumineux à usage de bureau, deux WC et une salle d'eau contemporaine avec douche à l'italienne. Elle profite de menuiseries en PVC double vitrage, d'une climatisation réversible dans le séjour et de volets roulants électriques. L'ensemble a été entièrement rénové en 2025 (toiture, façade, électricité, plomberie et isolation. Aucun travaux à prévoir. Idéal primo accédant ou investissement locatif. Prix TTC et Honoraires à charge vendeur TTC]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-douzens-11-169915625.html</guid></item><item><title>Vente maison 11800 MARSEILLETTE 295000 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-marseillette-11-169825965.html</link><pubDate>Wed, 10 Sep 25 14:09:10 +0200</pubDate><description>Belle batisse en pierre totalement réno...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1698/169825965_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Belle batisse en pierre totalement rénovée avec gout en 2012, située dans un ancien domaine viticole et comprenant: 4 chambres, 3 salles d'eau, 4 WC, 2 grands séjours dont un bénéficie d'une cuisine ouverte avec ilot central toute équipée et améngée, une buanderie, une chaufferie et 2 grands garages pouvant accueillir 4 ou 5 voitures au total. Ce bien profite de menuiseries en PVC et aluminium double vitrage avec volets roulants électriques, d'un chauffage au sol chauffant et rafraichissant alimenté par une pompe à chaleur, d'un chauffeau thermodynamique, d'un adoucisseur d'eau et d'une piscine à l'étage agrémentée d'une belle cuisine d'été. L'ensemble est construit sur parcelle de 734 m² clôturée avec portail coulissant électrique.Environnement au calme en pleine nature, vue sur les vignes, la montagne Noire et les Corbières. Beaucoup de caractère et cachet. Idéal amoureux de la nature et grands espaces. Prix TTC et Honoraires à charge vendeur TTC ACCES IMMOBILIER - Tél. + 33 (0)4 68 78 53 20   Plus d'informations sur www.acces-immobilier.com]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-marseillette-11-169825965.html</guid></item><item><title>Location maison 11160 RIEUX-MINERVOIS 590 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-location-rieux-minervois-11-169801633.html</link><pubDate>Mon, 08 Sep 25 20:18:09 +0200</pubDate><description>Charmante maison de village en pierre en...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1698/169801633_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Charmante maison de village en pierre entièrement rénovée, offrant une cuisine aménagée et équipée, un salon, une salle d'eau avec WC ainsi que deux chambres. La maison bénéficie de menuiseries en double vitrage ainsi que de convecteurs électriques. Des places de parking sont disponibles à proximité, et le village, calme et agréable, propose toutes les commodités. Libre début Novembre !    Loyer: 590.00   Dont provision sur charges : 10  par mois (régularisation annuelle)   Honoraires charge locataire : 462  TTC Frais de visite / dossier / rédaction du bail 264  TTC   dont honoraires état des lieux : 198  TTC   Dépôt de garantie : 580 ]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-location-rieux-minervois-11-169801633.html</guid></item><item><title>Vente maison 11800 TREBES 125000 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-trebes-11-169719771.html</link><pubDate>Tue, 02 Sep 25 20:15:09 +0200</pubDate><description>Grande maison de village de type 8 compr...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1697/169719771_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Grande maison de village de type 8 comprenant un séjour de bonne taille et une cuisine aménagée, tous deux accédant à une petite cour et une verriere, 6 chambres, 1 salle de bain et 2 salles d'eau, 3 WC, de nombreux rangements et placard aménageables, ainsi qu'un garage attenant. L'ensemble est en assez bon état général, habitable de suite, mais nécessite un bon coup de modernisme et remise au gout du jour. Située en centre de village, proche toutes commodités et commerces. Idéal grande famille. Honoraires TTC charge vendeur ACCES IMMOBILIER - Tél. + 33 (0)4 68 78 53 20   Plus d'informations sur www.acces-immobilier.com]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-trebes-11-169719771.html</guid></item><item><title>Vente maison 11160 CAUNES MINERVOIS 89000 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-caunes-minervois-11-169662670.html</link><pubDate>Fri, 29 Aug 25 18:00:14 +0200</pubDate><description>Caunes Minervois, proche toutes commodit...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1696/169662670_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Caunes Minervois, proche toutes commoditées, maison de village en pierre 2 faces de type 4 comprenant une cuisine aménagée et équipée, un salon avec cheminée accèdant à une courette, un wc séparé, 2 chambres dont une mansardée avec débouchant sur une terrasse, un bureau et une salle d'eau. Ce bien bénéficie de menuiseries en PVC double vitrage et d'une climatisation réversible recemment installée. Sans travaux, Idéal investissement locatif ou primo accédant. Prix TTC et Honoraires à charge vendeur TTC ACCES IMMOBILIER - Tél. + 33 (0)4 68 78 53 20 Plus d'informations sur www.acces-immobilier.com]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-caunes-minervois-11-169662670.html</guid></item><item><title>Vente maison 11800 TREBES 375000 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-trebes-11-169661071.html</link><pubDate>Fri, 29 Aug 25 14:09:09 +0200</pubDate><description>Belle villa de plain pied de type 8 comp...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1696/169661071_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Belle villa de plain pied de type 8 comprenant : 7 chambres dont une chambre parentale avec sa salle d'eau privative, un séjour avec cheminée et climatisation réveresible, une grande salle à manger, une cuisine aménagée et équipée, une seconde salle d'eau, 2 WC, et un spacieux garage avec mezzanine de rangement. L'ensemble a été édifié sur une parcelle clôturée et arborée de 4 037 m² située sur les hauteurs du village, avec arrosage intégré, puits, piscine en dur de 11mx8m agrémentée de son pool house, local technique, et belle vue sur les Pyrénées. Possibilité de prélever et de détacher un parcelle de terrain constructible. Environnement au calme. Idéal grande famille. Prix TTC et Honoraires à charge vendeur TTC ACCES IMMOBILIER - Tél. + 33 (0)4 68 78 53 20   Plus d'informations sur www.acces-immobilier.com]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-trebes-11-169661071.html</guid></item><item><title>Vente maison 11800 TREBES 50000 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-trebes-11-169650575.html</link><pubDate>Thu, 28 Aug 25 20:15:09 +0200</pubDate><description>Maison de village 1 face de type 3, comp...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1696/169650575_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Maison de village 1 face de type 3, comprenant une grande chambre, un bureau, un séjour, une cuisine semi aménagée, une salle d'eau avec WC, un garage et des combles semi aménagés permettant de créer une chambre supplémentaire avec salle d'eau et dressing. L'ensemble et en bon état mais nécessite d'être modernisé et remis au gout du jour. Cette maison lumineuse exposée plein EST, est située en centre de village historique proche toutes commodités et commerces à pied. Idéal investissement locatif ou primo accèdant. Prix TTC et Honoraires à charge vendeur TTC]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-trebes-11-169650575.html</guid></item><item><title>Vente maison 11800 AIGUES VIVES 89500 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-aigues-vives-11-169623310.html</link><pubDate>Tue, 26 Aug 25 20:18:07 +0200</pubDate><description>Maison de village en pierre 2 faces de t...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1696/169623310_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Maison de village en pierre 2 faces de type 4, comprenant 3 chambres, une cuisine ouverte sur le séjour, une salle d'eau, 2 WC séparés et garage attenant. Ce bien profite de menuiseries en PVC double vitrage avec volets roulants solaires, d'un poële à Granules récent. L'ensemble est situé au calme dans le centre ville historique du village. Idéal primo accédant ou investisseur locatif. Prix TTC et Honoraires à charge vendeur TTC ACCES IMMOBILIER - Tél. + 33 (0)4 68 78 53 20   Plus d'informations sur www.acces-immobilier.com]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-aigues-vives-11-169623310.html</guid></item><item><title>Vente maison 11200 LEZIGNAN CORBIERES 129500 Euros</title><link>https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-lezignan-corbieres-11-169605463.html</link><pubDate>Mon, 25 Aug 25 15:03:09 +0200</pubDate><description>Maison de village en pierre 2 faces comp...</description><enclosure url="https://medias.consortium-immobilier.fr/photos_immo_formats/451_339/1696/169605463_1.jpg" length="15874" type="image/jpeg"/><encoded><![CDATA[Maison de village en pierre 2 faces comprenant: une entrée, un séjour, une cuisine aménagée et semi équipée, 2 Wc séparés, 2 chambres et une salle d'eau. Le tout profite d'un Jardinet sur sa face Est  sans vis à vis, avec terrasse cimentée, abri de jardin convertible en chambre et cabanon de rangement. L'ensemble est équipé de menuiseries en PVC double vitrage, d'une climatisation reversible dans le séjour et une des chambres. Ce bien est en trés bon état général et situé en plein centre ville proche toutes commodités et commerces. Place de parking communal devant la porte d'entrée. Idéal investisseur ou primo accédant. Honoraires TTC charge vendeur ACCES IMMOBILIER - Tél. + 33 (0)4 68 78 53 20   Plus d'informations sur www.acces-immobilier.com]]></encoded><creator>ACCES IMMOBILIER</creator><guid isPermaLink="true">https://www.acces-immobilier.com/fr/maison-vente-lezignan-corbieres-11-169605463.html</guid></item></channel></rss>